[裝身] 大家有無穿皮帶既習慣

Ladies and Gentlemen
作為一個著衫企理, 有fashion sense既人
出門口著褲著裙都穿返條皮帶係好合理既事
帶扣硬班班, 比佢扑中都真係暈得一陣陣
帶身柔情似水, 一鞭鞭留下愛的烙印
穿起頸到仲可以當頸巾, 緊緊勒出一絲絲暖意令你抖唔到氣

黎種一定基本款喇, 大鋼扣皮身, 襯衫容易

筆直少既可以攬黎d款, 鋼頭布身皮尾, 輕身高效平價, 性價比高

[url]

黎隻就好比較岩文青斯文巴絲, 全鋼頭加皮身, 一睇就知你pro

屌開錯台, 算喇唔搬返潮流台喇

幫你推

push some

緊係有啦

我得啲名牌
到時去買啲平嘢傍身先

推返上潮流台

著咩衫都要戴皮帶先好睇

唔洗多, 一人攬一條, 都夠紥起晒班牛屎佬手手腳腳慢慢調教佢

大家記住中間支野耗損左會尖, 小心d唔好界親

其實真心, 陳浩南條mk鍊有冇得買, 扮mk可以防下身

條友咁樣攬皮帶既, 大家評下佢襯得好唔好睇

搵多條襯衫教學畀大家評下先

中佢一下應該好撚傷 玩到佢咁熟手要練幾耐

唔洗多, 防身時爆到牛屎佬一下頭已經夠